有冇辦法可以推翻612嘅定性？

警方定咗就冇得改 定係佢地可以改定係法庭可以改？
定性唔同 對被捕嘅義士影響好大